2018 連登仔眼中最睇唔起的工作選舉

1) AIA 嘉年華員工
2)波板糖人
3)Mann員工
4)M記仔

M記仔食女食到暈

AIA 嘉年華員工

波板糖人

Mann員工

特首都冇

連地產同金融都冇

教畜

IT 狗

倫敦金呢

Cold call 狗 唔該

差佬